想揾人一齊寫小說畫漫畫

小弟成日有好多idea想用黎創作,但奈何能力有限.寫小說無文采,畫漫畫唔識畫人唔識電繪
任何類型都有d諗頭,大家可以傾下.
如果有人有興趣拍片,我識d後制都可以ge
總知睇下有無人當玩下一齊合寫或者合畫.唔啱都可以交流下

我？ 只識照住劃 同用photoshop 整到d女唔著衫

樓主、？

你有興趣？

無興趣的話我就唔覆你蹬

以為你黎搞笑
我錯
加我tg
@aromage120

想畫咩 係到講幾句先加

呢到唔講咁詳細
有具體idea:反套路ge科幻懸疑故事、輕鬆戀愛喜劇
有d idea:有新橋 ge僵屍故事、科幻故事、魔幻故事
基本除左純愛情之外都ok
(因為我a0冇經驗

你中意睇開咩？

睇開電影漫畫動畫

咩題材